老婆/女貧友生日丟低佢跟住去叫雞先係真男人，真漢子

我帶埋條女去同隻雞3p慶祝

嗰日個仔買咗蛋糕同老婆慶祝生日
我成個車去老婆塊面到跟手落街叫雞

所以你冇女

老鐵，好樣的

LB4

但你都冇女